---
layout: wiki
wiki: notes
title: 精神分析初级19期推荐书单&直播课存档
tags: [精神分析]
categories: []
date: 2023-11-29 13:46:26
description:  精分学习书单
---

 <!-- toc -->

## 0.注意事项 2023.11.30更新

19期追加李煜伟老师的《逃避自由》
提供不需注册的网页直接下载和网盘转存（需要迅雷账号）
**所有链接需要复制到网页浏览器打开**，微信内部打开会无法下载，用手机自带网页浏览器或者其他浏览器打开。

##  1.正版电子书书单分享（微信读书）
**点开之后点击右上角···更多按钮，选择【使用浏览器打开】,然后选择微信读书app**
<https://weread.qq.com/misc/booklist/329699064_7HMRcbTKz>
如果↑链接打不开，刷新浏览器。
微信读书有的放微信读书链接，有些可能需要付费。没有的就放电子书文件，能找到的尽量放文件

##  2. 关于书单内容电子版
1.<当代精神分析导论>只找到英文版，没找到中文版，安东尼那本，可以等上架   
2.<游戏人生>老师推荐的是台版，我把台版和大陆版都放进去了，微信读书只有大陆版，老师推荐的台版去链丨接里找   
3.<电影院遇见弗洛伊德>（李梦潮）微信读书和其他电子书平台都没找到，放在链丨接里了   
4.<精神分析案例解析>（南希麦克威廉斯）在找电子书的时候找到了另一本叫做<精神分析案例解析1>的书（这本不是老师推荐的），也是同作者，暂时不知道这两本有啥关系，先放在一起了。   
5.链丨接使用方法: 复制到浏览器访问 还有啥问题问我
##  3.书单直接下载(不需要注册)

http://os3-323-51454.vs.sakura.ne.jp:5244/xl_zy/Share/%E5%BF%83%E7%90%86%E5%AD%A6/%E7%B2%BE%E7%A5%9E%E5%88%86%E6%9E%90%E5%88%9D%E7%BA%A7-%E6%9B%BE%E5%A5%87%E5%B3%B0/00%E6%8E%A8%E8%8D%90%E4%B9%A6%E5%8D%95%E7%94%B5%E5%AD%90%E4%B9%A619%E6%9C%9F

下载方法见↑链接最底部

##  4.网盘下载和转存

「链接：<https://pan.xunlei.com/s/VNfYwj4w8DuQgEz3tvt-tatCA1?pwd=27zv#> 提取码：27zv”复制这段内容后打开手机迅雷App，查看更方便」

如果失效在下面评论

## 5. 19期直播课存档
直接预览/下载：  
http://lib233.com:5244/xl_zy/Share/%E5%BF%83%E7%90%86%E5%AD%A6/%E6%9B%BE%E5%A5%87%E5%B3%B0%E7%B2%BE%E5%88%8619%E6%9C%9F%E7%9B%B4%E6%92%AD

迅雷：  
「链接：https://pan.xunlei.com/s/VNoRm1XMCW139uF8sHLGff6TA1?pwd=cn5m# 提取码：cn5m”复制这段内容后打开手机迅雷App，查看更方便」
